已經預測倒年尾個最佳陣容大概點

保方
單尼爾 拉莫斯 邦路斯 細路
摩迪 卻奧斯 戴巴拿
美斯 希古恩 c朗

今年英超有無人入選

好似年年都無人入到咁濟

賓斯馬

簡迪

不了

點解會有美斯

世界第一都冇？

保方
拉莫斯 邦路斯 基亞連尼
丹尼爾 摩迪 卻奧斯 阿歷士辛度
美斯 C朗 戴巴拿

搵隊入歐聯4強先有得傾

英超真係得簡迪最大希望

但我知，是有山比此山更高

咪玩啦 歐聯都冇踢

Monaco會有人入
可能係Bakayoko頂走卻奧斯

好想睇簡迪打歐聯

無歐聯踢 難d

咪玩
最佳陣容唔多唔少都睇名氣
新享利仲大機會Bakayoko啦

英超球隊踢英超搵錢仲多 有時可能會重視英超多啲

bakayoko真係冇乜可能
隨時基迪拉比真歷呢d仲大可能過佢

呢個有機

簡迪唔夠名氣

應該有新亨利啦

英超冠軍認受性>歐聯冠軍，所以落力踢英超仲好

老老實實 熱狗丹比利有力一戰

利申理性軌